有冇酒吧適合一個人去

淨係想靜靜地飲兩杯
香港好多酒吧都一大班人劈，一係就玩酒game唱k好嘈

清吧

樓上個啲

大把啦，尖沙咀，中環好多

樓上嗰啲先嘈 成間bar都係啲好撚難聽嘅歌聲

去24小時M記，買枝竹葉青倒入紙杯飲

尖東舊海景嘉福酒店對面果間，小人，有人唱柔和live，都有波睇，唔雜，或者噴水池果幾間露天坐，唔怕熱都唔錯既

求其搵間酒店BAR 就啱

試過酒店嗰啲
飲飲下隔離啲鬼醉左開拖

你想搵LiveMusic bar/ sport bar 定係清到無乜聲個d

清到無乜聲嗰啲

有駐場live band最好
當然唔好太嘈

好耐之前去過Ginger，間吧OK靜，不過係whisky bar嚟
Cocktail bar飲開happy hour之前嗰段時間所以唔肯定，但係印象中speakeasy之類會好少少，Bar 001七點之前唔會太多人
賣fusion/分子新潮嘢嘅cocktail bar十間有九間半都唔駛諗，去咗幾次Quinary每次都係一過7點就嘈過酒樓
Beer bar/sport bar我都有興趣知邊間唔嘈